export const landingQuestionsAccordion = [
	{
		id: 1,
		question: "O que é a Fyno e como funciona?",
		answer:
			"A Fyno é um gateway de pagamentos que facilita a realização de transações online de forma rápida, segura e eficiente. Permitimos que empresas e empreendedores aceitem pagamentos por meio de diversos métodos, garantindo alta taxa de aprovação e segurança contra fraudes.",
	},
	{
		id: 2,
		question: "Quais tipos de pagamento a Fyno aceita?",
		answer:
			"A Fyno aceita pagamentos via PIX e cartão de crédito, oferecendo uma experiência de pagamento rápida, segura e prática para seu negócio.",
	},
	{
		id: 3,
		question: "Como funciona a proteção contra fraudes?",
		answer:
			"Na Fyno, unimos tecnologia avançada e análise humana para garantir máxima segurança nas suas transações. Nosso antifraude híbrido identifica automaticamente pedidos suspeitos e conta com uma equipe dedicada para revisar manualmente cada caso, evitando a perda de vendas legítimas e aumentando sua taxa de aprovação.",
	},
	{
		id: 4,
		question: "A Fyno oferece saque automático liberado?",
		answer:
			"Sim, oferecemos saque automático! Esse é um benefício exclusivo da nossa Trilha de Premiação. Quanto mais você vende, mais benefícios você desbloqueia - incluindo o saque automático direto na sua conta. Vender nunca foi tão fácil e vantajoso.",
	},
	{
		id: 5,
		question: "Qual a frequência de saques e antecipações?",
		answer:
			"A Fyno oferece saques e antecipações diários, permitindo que você tenha acesso rápido ao saldo de suas vendas. Para mais detalhes sobre prazos e condições, entre em contato com nosso time de suporte.",
	},
	{
		id: 6,
		question: "A Fyno oferece um gerente de contas dedicado?",
		answer:
			"Sim! Contamos com gerentes de contas dedicados para oferecer suporte personalizado, ajudando você a otimizar suas transações e maximizar os resultados de seu negócio.",
	},
	{
		id: 7,
		question: "Para quais tipos de negócios a Fyno é indicada?",
		answer:
			"A Fyno é ideal para negócios digitais de todos os tipos, incluindo e-commerces, dropshipping, infoprodutos e diversos outros modelos de negócios online. Para saber mais sobre como a Fyno pode atender especificamente o seu negócio, entre em contato com nosso time de vendas.",
	},
];

export const rewardsQuestionsAccordion = [
	{
		id: 1,
		question: "Quem pode participar do programa de recompensas Fyno Rewards?",
		answer:
			"Todos os clientes da Fyno que atingirem os marcos de faturamento estabelecidos são elegíveis para participar do programa Fyno Rewards e receber todas as recompensas correspondentes.",
	},
	{
		id: 2,
		question: "O Fyno Rewards tem algum custo?",
		answer:
			"Não, o programa Fyno Rewards é totalmente gratuito para os clientes da Fyno.",
	},
	{
		id: 3,
		question:
			"Minha empresa possui sócios, podemos solicitar mais de uma recompensa?",
		answer:
			"Cada marco de faturamento atingido dá direito a uma única recompensa, independente da quantidade de sócios na empresa.",
	},
	{
		id: 4,
		question: "Quanto tempo leva para receber minhas recompensas?",
		answer:
			"Após a confirmação do atingimento do marco de faturamento, a equipe da Fyno entrará em contato para informar o prazo e os detalhes de envio da sua recompensa.",
	},
	{
		id: 5,
		question: "As recompensas são enviadas automaticamente?",
		answer:
			"Não, ao atingir um marco de faturamento, você deve solicitar sua recompensa através da plataforma Fyno ou entrando em contato com a sua gerente de contas.",
	},
	{
		id: 6,
		question: "Como posso acompanhar meu progresso no programa Fyno Rewards?",
		answer:
			"Você pode acompanhar seu progresso e os marcos atingidos diretamente no painel de controle da conta de sua organização Fyno.",
	},
];
